金正恩懷疑剷除了中共的影子元首金正男。

金正恩懷疑剷除了中共的影子元首金正男。

韓媒《朝鮮日報》曾經於2013年援引一名政府消息人士的話稱，在2009年1月金正男被金正日內定為繼承人之後，金正恩曾派親信暗殺兄長金正男，但由於與金正男同樣親中的張成澤的阻撓而失敗。

金正男長期居住海外。韓國媒體此前披露，金正恩曾多次派人暗殺金正男，但都被中共制止，主要原因是，中共將金正男視為對付金正恩的一張牌，一旦金正恩不受中共控制，中共可能會考慮廢掉金正恩，讓金正男取而代之。

韓戰可能爆發

南北韓有機會統一

BBC都有講